ikea貨底

荃灣
knalla黑長遮 現貨5 倉144 20號返108
knalla黑縮骨遮 現貨94 倉192
Jall 熨衫板 現貨39 倉102

有咩item想知就快啲問啦
留低item code 8位數字或者名

大家加油

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

會用電腦個兩層

推

要上頭快啲返貨得唔得， 夏天多雨需要買遮

得返倉個數量咋 冇哂貨要係外國訂返來
等太耐

最底嗰層同事幫你推推

好多謝你
推上熱門 比勇武派見到

位置:
遮
-6樓兒童部
-3樓收銀處左邊有個圓桶裝住

熨衫板
-5樓小型貯物

入手攻略:
分3班人

1.係3樓出口入 左轉2次
左邊有條路可以行返去自助貨倉
行完條路右手邊貨架右邊有遮

2.係3樓入口入 上1層
行過左幾間房後左轉
沿路行見到張大枱轉右有條shortcut
穿過去左手邊貨架下層有熨衫板

3.係3樓入口入 上2層
上到6樓左轉係兒童部
左邊會望到背囊
係附近有遮

埋單要落返3樓
可以經布藝用品大枱右邊shortcut 同埋
浴室直望左邊道門
快啲到出口

有需要就揾同事借板車
5樓電梯附近同地氈有手推車